想拍套戲 叫咩名好? 關於裝甲人一手龍珠許願完就犧牲左

我個故事都有提佢個軍隊隊長同伴就幫佢還翻d龍珠然後因為變老就退休 好壯烈

完結遊戲

睇你都語癌末期，仲學人拍戲?

似你冚家

還珠耆兵